港島寵物醫院

屋企想幫主子做個body check
但係又驚有黑店
有冇人有啲好嘅有良心寵物醫院推介
最好北角/炮台山附近 港島都ok
感激!

北角動物醫院 (北角建華街)
夏利維動物醫院 (炮台山永興街)
動物王國醫院 (炮台山威菲路道)

會唔會話check完亂up話有好多病要醫
聽過好多咁嘅事發生
價錢唔係問題呀係怕醫壞主人

成日引你驗血 只要你唔堅持唔驗 一般檢查睇都ok